見到人地既男大三五七年都修成正果

先知自己表白極都無用 係因為對方真係唔鐘意自己

以為成熟返兩年就有機真係天真左

咪撚傻啦

唔試下又點知